點解張超雄有問題？

我唔係話佢係鬼……
但係比人拉左咁多人、傷左咁多人、死左5個！
今時今日仲覺得只係修例問題？

係政治制度有問題啊！
香港政府係咪獨裁、係咪暴政啊？
你肯定政府以後唔會再推其他惡法？
無人勇武，政府會讓步？
721前搞呢d野維穩？

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左